[拋磚]想整返個陳詠謙笑話集

擺返幾個經典先

我們 身邊太多假人
朝馬尼拉的方向想起你
我現時自己肯做飯

知不知我共你原著多繽紛

王菲的孤寂 多麼孤寂

在夜裡說早晨

再黎

天花將剝落誓言 床驟變荒地

推

沉默到對不起

而你不打算坦白
偷心的騙子最賤格
不想摑你 太邋遢
我用沉默對付你的一切蠱惑
想分手我不夠把握
我未來仍未測
吻別人是最好的方法

得到一刻開心過後不開心

不想摑你 太邋遢
呢個真係
我覺得係top5

姐姐首詞真係不知所謂
感激填到變癡戀
其他都係柒水平低
呢首直頭係錯撚晒

用力撞壞這天門

殘忍只需一棍

即管很瀟灑的破費 修葺我每處枯萎

後悔如我遍地
矛盾只因深愛著，你知嘛？

難得這段愛情能捱這麼久
捱得咁慘仲要娶人？

水平低都係創造笑話既其中一個原因
有冇見過有人笑林夕既用字柒？

當然馬尼拉的方向呢啲更加係畫龍點睛

呢個真係……
如果呢種審美觀當道
咁mk仔女會好開心
個個都可以係文學大家
我哋只會稱之為墮落

繼續！

迷途時求求上天帶路啊啊啊啊啊啊